十八區街坊齊心趕狗不是夢

班狗無法無天 自己區自己救！

推

好快就會變成咁

發起自區警署自己圍

真心多謝黑警 令多d人覺醒 84tko 85罷工

推 班狗比街坊鬧到走自己區自己救

多謝黑警令大家醒覺！

喺咪得返南邊圍會拍膞頭, 其他區都被居民屌到爆
黃大仙區
旺角區

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？